我地香港人齊上齊落，一齊入新薑集中營

我地香港人齊上齊落，一齊入新薑集中營